282 肥老黎

$0.3

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁呀屌 唔個上唔上到4毫

肥佬加油呢次我撐你

之前跌左好多，今日只係收復番部份失地

成功轉型

支持 估唔到 正式收費仲有70萬 香港人用

十分一人支持 言論自由

如果keep到70萬人 個價應該有得上

等睇破上市高位

一年計香港收返4.8億
未計台灣
上返6，7亳先啦

尋日買左
今日競價見到咁就知開車了

上啊

賺少少算 0.32放了

上完啦?

drop

訂閱咗 肥佬嚟要撐

all in

gogogo

呢個數一年後夠蘋果扭虧轉盈, 上返$0.6甚至$1唔係無可能
不過前提一年內訂閱數不下滑同香港人要守住香港

肯定好多人係唔知自動續

有學生計劃，幫下學生哥

等大家習慣比錢睇有質素的報紙，聽歌，電視，電影，軟件，就會形成長期習慣

how much

$50.4一個月

飲少兩杯珍奶都喺度啦 香港人真係要撐肥佬

大家賺左錢，買多幾個學生月費計劃

0.31走左，已執4000$

買返個學生會藉

689都有訂🤣🤣

同意

尋日.27入了諗住等.35

其實好癲 琴日總市值先得六億

買呢個對沖月費都有突

執左幾千

今日又上 撐肥佬黎

0.33高位再入貨，gogogo

肥佬黎永動機

已買20手支持

睇好今日上0.38

3.3 走唔到

掛遠d掛0.36 今日走唔到就擺過夜

排住隊，$0.33呢個價間中有人接

得了 有M記食了

起碼要上0.42

有D難

尋日就銀河想壓
今日就富昌想壓住 但根本壓唔到

有業務重大改善做催化劑，仲要有即時現金流，重點係無莊家，防守力有返咁上下

短期應該上返十億市值先

完全無大單既deal之前垃圾到無大行會渣

依家一黎每個月多幾千期現金流 完全唔洗擔心

唔知，但4個月後出中期

或者3個月後出盈喜，就容易推到10億

一年多左成幾億現金流 市值都未夠十億 好痴線

如果嚟緊兩個月，訂閱人數無乜點跌，咁樣間公司收入就穩定

2日升左差唔多半倍
要飛了

今次真係一個好屈機既情況 無啦啦多左幾千萬一個月 都唔知點計個價好lu

蘋果都好多人睇 加上政治問題 我諗呢一年都應該keep到 好多人都係為左支持而訂

估唔到尋日出左news上午都升得咁小
明派錢

隻野最高位去過1蚊6左右

跟住賠左幾年錢 隻野個底0.35都值
過左就音樂 自己睇路

唔好棒，唔該，我想好地地賺錢

新手唔識
上面巴打話冇大deal，咁點先知音樂停

無莊家真好

出年會唔會派息??

想買但係一路升 搵唔到位入

等佢回一回先

未有大莊
有小莊係3.10起左
你未當 人人都起碼想食10%上
其實隻野未炒 成交仲好低
3.40左右目標 3.40睇到時啲盤點

街貨1至2億 自己用換手率加一堆野計
睇流通 睇有幾多好倉食住貨未派
好倉走 就早小小走 一係同時派貨低小小掉
睇住啲盤 銀行有得睇 睇返今日邊間行最大成交

岩岩查清楚，3$ 買既時候 (我都有買)，到而家會自動續約，可能係點解仲有KEEP 到80萬 USER 既原因

再計多少少，佢輸緊1年3.3億，即係平均要有50萬+ USER 先回到本

夠佢營運一年報紙了

其實咁先好 如果停左再叫人subscribe一定無咁多

但變相連3蚊都唔比既人 就更加唔會比50 個用戶增長唔會高

即係依家可以期待回本

始終遲早會有人發現，我都係睇到佢用戶有增加先去睇 "自動續約" 左，好似我呢類貪平 Join 就會 Cut

當然如果覺得佢有50萬USER+，應該係回到本，再變賺錢 如果真係KEEP 到有70萬用戶，的確係賺到笑，實會大上升幾蚊唔出奇

之前入左 但係頂唔順 止蝕走人
問題在於因政治問題 沒人敢落廣告
究竟股價可以走到幾遠

岩岩想入，查完報表真係唔敢入，入左既人 GOOD LUCK

分享下啦

cut 唔到

入左手支持下

佢仲有台灣market 如果可以開拓多d業務唔好咁受廣告影響就好了

其實都係睇上年業績，盈虧 $3.3億 (已經虧損少於前年)

設今次炒作點 -> 50$@月 + 盈虧用上年報表

最簡單就係 (330000000) / (50*12) = 550000
即係保持 55萬用戶就回本，多於叫賺

- 現時近 80萬用戶，但有幾多係唔小心續約要自己分析
- 短期波幅應該係有得玩下，好過玩 1537

send咗email問

你要去網站版取消，我岩岩手機都搵唔到位取消

琴晚已經諗住朝早入 掛住睇隻1573 無買到 , 岩岩排左3.4 收200000股 , 無人放 先收左50000

$0.35了

8月入$0.227成本

仲收緊貨

一直都無莊，睇下啲細莊會唔會入場

就係網站版取消唔到

穿左0.35 5球貨

8成買盤
慢慢升下先

上到0.38就正

3.4橫行睇下企唔企定

收貨夠無人走就炒上

上車就高小小買
洛車就低小小賣
唔係買唔到又賣唔到

無人出貨，0.345都加唔到貨

呢2日賺錢夠課金幾年

係係無人買
唔係無人出。。。

我排$0.345入唔到貨

我入到貨

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你排3.5未入到

因為股價向上推0.05

終於入到

唔可以咁樣計
80萬用戶入面會有人唔再買報紙 報紙收入減少
但網上廣告收入會增加

無大莊 散戶唔散 企3.45一日
星期一見
想推大家1手1手向上買

呢個就要靠大家

報紙好賣左

買盤高左0.05了

家陣就真係無貨

個股價3.45 買盤3.5
個股價都無變 姐係無成交
無貨

兩日前買左兩手，今日己經cover左一年訂閱成本

發發

聽日0.5

聽日一定冇可能

無改錯名

聽日應該會同今日收市價一樣，唔會升跌。

好少見預言咁準

未見過麵神？

沉咗落嚟

有無傻佬高位接左
未入
等落返0.25先入

$0.325

妖，0.345入左
好驚

G持

坐下啦

150000股@0.3433

勇

肥佬黎d fd賺到笑啦，仲有大成交配合唔驚出唔到貨

呢隻又唔妖又有哂數字睇現金收入大增真係無咩好驚，準備坐過夜

0.27 入手過夜等破頭

呢隻正股黎 , 真係怕閪咩

佢跌我就再入

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

星期一高開見

高開0.345
9:31插50%比大家入貨
升到0.255散貨
今日高j全部再見

收到風下星期一會升到0.8，之後企穩1蚊

內幕消息下星期一上到0.4

0.8唔好搞笑啦

0.37係阻力位，過到就神仙

上到就可以睇$0.6了

其實身邊唔少人都課左一年會員

同樣係支持抗爭既”傳媒”毛記(1716)有無得諗?

愈做愈柒幫唔落

今次肥佬黎隻股會升主要因為搵到新既收入model轉型成功
有機會為自己製造出強大現金流渠道, 而非單純因為係抗爭媒體
所以毛記理論上唔關事

肥佬班記者 好有心 又勇
係前線直播 又更新密 又係實體紙媒
希望佢地加油
毛記都差一啲

因為言論自由 市民支持蘋果由紙媒轉半網媒 轉型有新收入所以升

而一百毛嚴格黎講只係搞創意搵廣告既marketing網媒佢地偽人又走創意又到哂樽頸 又無比人大封殺 幫唔落
（肥老黎都算用身家封反共反左咁多年 算係咁）

如果睇100毛收錢都仲有80萬人睇咪有得諗 呢家無嘛

超買得好誇張
估計星期一高開完插落0.3-0.31震一震

超買咪好 , 個股價跌下跌 , 嚇一嚇啲人賣 , 咁個價先會彈到上黎

星期一考慮下入少少

如果保持到呢種新收入模式，咁大量現金流可以對公司價值重估

如果佢一年現金流有5億幾，佢點指值幾個價

其實好睇肥佬黎點搞 多左幾十萬個用戶 講緊係好多PR marketing流哂口水既野

（個人覺得由安心事件開始鋪既路 真係做得路錯）

要睇嚟緊多唔多人退
不過無廣告下不失為提高收入嘅方法

得一個黃媒，$50 一個月又唔算多
唔會退啦

另類品牌效應

各位ching預佢上到幾多

無左銀河證券做莊，靠散戶推

好難估，業績主導股價

應該會開始有行建倉？

淆左 怕高追

Agger 睇星期一

已捐

最少都0.5

認同

如果月費計劃人數保持，應該會有基金公司建長倉

另外，應該有班人比年費，所以下一個中期業績拿到的現金流，會比之後全年業績的下半年多。

預繳式付款，一時間可能9月就多2億現金

咁佢出中期報告個時 股價咪會升到啪啪聲

如果真係有 咁0.3 0.4都幾穩

係架 但問題就係會點利用呢堆現金呢

捉到鹿 脫到角 就恭喜大家

呢個真係唔知肥老黎點攪，轉到型之後就唔駛擔心廣告收益

大路就玩埋網購 幫手做marketing網媒學一百毛

贏返黎既捐些少比星火得唔得

衝上0.37

0.25

唔知咩環境呢

散水

??

繼續跌

散戶股，幾十萬成交就10%上落

已走, 玩完

所以個個都走人？

跌咁少都震走

無莊家，純粹睇業績同散户反應

再入

入!

入！

磨緊

11月中出半年業績，正路可以轉虧為盈，而2星期前出盈喜(如有)

咁10月成個月都可以分段入貨，無莊的缺點係散戶會玩暴升或人踩人，風險唔細

短炒一兩日唔好買呢隻，好多時一日得幾十萬成交

同1573日日幾億成交，炒格仔都夠玩

有冇人放左？

stronghold

stronghold+1

短期仲有咩消息可以炒？

加左注, 再跌再加

呢隻似係炒中線, 憧憬業績同睇有無盈喜

依家近乎無成交 停撚左係度

而家可以課金起碼蝕少好多

事實就係因為課金先升

支持肥佬黎

走啦大家
0.25先會考慮入

一年先至600蚊

揸到過埋10月、11月都無妨~

11月出業績 都唔怕渣下

其實臨尾先搞單咁既野賺錢
財報都好難唔靚仔

可能會計原則會斬開計

仲要一開頭個3蚊又執左一千幾百萬

唸住短炒，點知呢隻係中炒，快d比我返家鄉炒第二隻

垃圾股
日日跌

升返到0.35好嗎

坐返一個月

睇黎真係要座返一個月

11月業績會靚仔咩？

啱啱先開始收錢11月果份應該未反映到出黎

有一開波收果3蚊 果度幾百萬人 都千幾萬

咁希望佢落深少少再溝下貨

話撚左走嫁啦
0.25先好入
有無人未走

反彈了

得散戶玩，幾十萬就2∼3格

有人低價撈=啲人都係等緊價入姐

支持就課金算
呢d股唔好掂

SH

想買都買唔到成交少到

可以排$0.275

認同，幾倍上又點 放得出至得

驚西咩

大行幾時出手

呢隻股之前莊家中國銀行清倉後已無莊家，最少等出半年業績，收入穩定左先有機會莊家進駐

唔想等就等下次反彈走人

散戶股係咁，炒3日之後跌返落去

只不過新收費模式，好大機會扭轉之前業績，上年蝕到爆都仲有$0.22，基本上睇下有無耐性坐

仲未夠數，社民連個朵真係。。。

如果十月都冇乜人cut就掂

實好多人cut 80萬人訂閱有水份 不過對中期報告影響應該唔大

估唔到變左中長線lol

但會唔會跟會計原則會將d會員費計落今個財報

年費都一次過入數？

如果係，11月中個業績會靚仔

希望啦 唔洗等到下年

唔知跌定未，成交仲係好少

升番.29 算係咁啦 多番好多買盤
今日之前全部都sell

陰住上番

睇下有無連登散戶，聽朝攞100萬打上去，升10%都似

一隻無莊家的股票，人人都可以是莊家

佢慢慢升就真係唔知放唔放好本身預佢有4，5毫

又上

可唔可跌返去0.25 想溝貨加倉呀 而家升得個小小 不如唔好升

肥老黎印多幾百萬份特刊, 上0.4 不是夢

真係
今日加印但都係晨早已經無曬極癡線

業績實好
無啦啦袋咁多會員費

仲係未買到

散户又唔會長揸，股價波幅好大

少少成交就10%上落

要出左一年業績先有基金進駐

有道理 都唔會係短期架啦

本野佢係扣開支捐612架
利申我住個區8點半已經買唔到

如果上到0.5可以放少少 再慢慢坐

$0.3好似企穩左

睇多幾日先啦

已經消化左班短沽散戶 應該好快會慢慢上

話口未完又回落 應該要多d時間消化

跌多d啦 未收夠平貨

暴動概念股

真係一百萬就打到上去。。。

貨源唔多
有人硬收應該就爆升
無就等11月

仲有冇師兄想享受大戶感覺 掉多幾百萬落去啦

你試下，大家坐順風車

你個名

你兩個既名

幾時先有大戶入貨呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

下午大跌

咩事 驚緊急法禁埋報紙?

比人殺報都似

大家放曬？定繼續hold

係咪入市好時機？

個心唔定比人震走左半

拿
岩岩0.25我入左
我等左幾個星期先入到

未計廣告，個營收計訂閱大約都計到。
廣告客戶又窄，唔係唔撐肥佬黎，好難撐

有無人仲未走？

詳細說明？有無數據？

Wow 預升到幾多錢

push

幾時出業JEK

十一月

邊度睇得到業績？

業績比上年同期差

半年蝕3.12億
靠會費都達唔到收支平衡，肥老黎

跌到

下一份報告幾時出？

下年3月

講真 佢9月30先開始收月費
份報告到9月30
收入應該未計到d月費用戶

要捱價，一係就沽

諗住長渣

同肥佬黎共享亡

+1

跌到仆晒街 但有一百萬訂閱

跌番去開頭個價 唔驚

比想像中多，但廣告收入少左好多
重點都係果70幾萬人入面，有幾多因為唔知9月開始要收費而係10月開始退會
如果保持到咁多人就可以做到收支平衡

其實282得散戶，最緊要唔好驚同埋要夠信念姐

其實照上面巴打所講，份報告係未包訂閱收入
所以話，等三月個份係最準確
但9月中個陣肥佬黎講話當時升級會員超過74萬，壹週刊升級會員超過10萬，我諗依家訂閱既人有增無減到

btw睇返人工支出，今年比上年同年同期省左好多好多

份報告似係將9月2號開始收費，但10月2先真正收錢既收費列做應收帳款，所以果4千幾萬收入應該已經計左增加既收費

份報告無現金流量表